{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119325",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울서둘째로잘하는집"
    },
    "text": "ソウルで2番目に上手な家\\n\nソウル鍾路区三清洞28-21\\n\n居酒屋の韓方茶は1976年に始まった小豆粥を代表メニューとするカフェ/居酒屋です。 韓国式デザートを楽しむことができるここは30席あり、営業時間は11:00から21:00までです。 祝日にも営業しているここは、細かく挽いて銀杏、小豆、栗など様々な薬味が入った小豆粥で有名です。 この小豆粥には大きな餅の塊が入って独特の味を出します。 また、甘い味によく合うシナモンパウダーもかけられ、より深い風味を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この居酒屋の名前は何ですか？",
            "answer": "居酒屋の韓方茶"
        },
        {
            "question": "この居酒屋はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1976年に始まりました"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "小豆粥が代表メニューです"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から21:00までです"
        },
        {
            "question": "この居酒屋は祝日に営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日にも営業しています"
        },
        {
            "question": "小豆粥にはどんな薬味が入っていますか？",
            "answer": "銀杏、小豆、栗など様々な薬味が入っています"
        },
        {
            "question": "小豆粥にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "大きな餅の塊が入っていて、独特の味を出します"
        },
        {
            "question": "小豆粥に合うシナモンパウダーもかけられますか？",
            "answer": "はい、甘い味によく合うシナモンパウダーもかけられます"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の席数は何席ですか？",
            "answer": "30席あります"
        },
        {
            "question": "この居酒屋は韓国式デザートを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、韓国式デザートを楽しむことができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 257
    }
}